日本駐北京大使中左武漢肺炎

【北京＝西見由章】北京の在中国日本大使館は２３日、湖北省武漢市内で日本人１人が重度の肺炎を発症したと発表した。国内外で感染が拡大している新型コロナウイルスによる症状かどうかは未確認という。

香港政府故意引入武漢肺炎，破壞黃色經濟

痴撚線

核彈...

應該係
日本駐北京大使館發表咗，喺武漢有1個日本人患上重度肺炎

未確認？

冇話係大使

邦人

fake news，唔識就唔好亂譯

係駐北京大使館證實一個喺武漢嘅日本人患上肺炎

隱瞞疫情拉全世界攬炒

[港人自救]民間資訊中心

冇寫係大使 你可以再開過個po

標題黨fake news

個新聞話日本大使館發表有日本人中招

武事嘅

Fake news?

唔識日文咪亂up啦

屌你亂咁譯

撤僑啦

仆街亂鳩咁up

拉

唔識睇日文唔好衝出黎柒

咪鳩噏啦

屌你老尾 唔識日文睇兩隻漢字喺度鳩up

基本上唔識日文齋睇漢字都唔會get錯囉
樓主返幼稚園重修啦

樓主柒到

拉拉

有日本人中左姐
大使館係通報

傻仔亂翻譯

推推

on9

拉，亂講

高官都中

基層88啦

屌fake news 拉

拉po

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

其實都差唔多㗎啦 同一間office一個中=全部中

你唔識日文

好似話日文差唔上得連登

屌
全球切橋啦

鬼係大使

北京

屌 又係fake

又係啲識漢字以為自己識日文嘅儍仔

[quote]

【北京＝西見由章】北京の在中国日本大使館は２３日、湖北省武漢市内で日本人１人が重度の肺炎[/red]を発症したと発表した。国内外で感染が拡大している新型コロナウイルスによる症状かどうかは未確認という。

借位幫推 為支爆出一分力

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

譯好先出post 喇

湖北省武漢市内で日本人１人が重度の肺炎を発症したと発表した

湖北省武漢市内 日本人１人 重度肺炎 発症
唔識人文既話咁睇就得

On9樓主 屌你老母 死全家啦

真攬炒

嘩

推呢個先啱

標題錯到離哂譜

fake news
拉

屌，你係唔識日文定中文呀

在地（武漢）日本人
唔代表同大使館d人
一齊做野

不過同佢接觸過的人
就慘lo

pull

日文屎就咪9up

日本人係武漢懷疑中左

嘩屌，我推

叻唔柒切

就咁睇漢字都唔會理解成咁囉

咪恥笑，弱智都唔割

中左生化武器
快d派自衛隊啦